Definição:

Crie um formulário que permita ao usuário digitar um texto longo (elemento textarea), e que retorne em uma div a quantidade de ocorrências para cada um dos seguintes itens: espada, arco e escudo.
